（續）去旅行五個人點訓兩張床！已解決！

直播
有位troll囡囡漏咗hand carry喼係譚仔
仲有15分鐘就飛啦
點算好呀好緊張呀

Btw 如果係就解決咗兩個人一張床啦

之前個post CLS